黃鉦傑今年內會死無全屍

全身會跌入大型碎肉機活活變成肉醬
包括跟佢搵食果班契弟
弊少爺大宅將會爆炸
灰飛煙滅

2